點解係叫鴨群組爆先唔係叫雞群組

叫雞扑完就走
叫鴨對住幾粒鐘